90後whatsapp吹水活動心事gp

希望可以召集一班90後巴絲一齊吹下水, 任何話題都可以傾下,無任歡迎!
而且會間唔中搞下一些不同的活動,例如:飯聚, 運動或board game等等之類!!
歡迎加入一齊吹水,一齊玩

ps.
1.潛水會踢和禁止厹公娘娘5P
2. 大家快d填form入gp

push

join過……
成班狗公小圈子

填左

tg group 會唔會好d...